（急）元朗大馬路將會裝智能燈柱

工程人 以前個老細做燈 佢近排接左智能燈柱黎做！！！！！！！！！！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

元朗人

NO！！！！！！

屌推

但一樣唔會拉到黑社會

你裝 我地拆

我都係

元朗都冇警察既 獨立左架啦

圖？

仆街

同佢食飯講起
冇圖sor

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

行得正企得正怕咩智能燈柱

[member]燈柱跣倒了[/member]

換晒南邊圍嗰d先啦

一齊去拆咗佢

NOOOOO!!!!

要同鄺仔講啦..........

無證據你話係禮賓府裝都得啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

#2750歲(壞左)

•24m

完全封鎖

屌你老尾...

話比元朗d白衫知
乜罪證都比人影低晒佢地會點

黑社會唔會有事

屌

笑左出黎,裝埋係村口啦

唔拆既話可唔可以電死條燈柱?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有枝燈柱跌落水 跌落水

冇所謂 信住先

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

阻9住佢唔比佢開工

裝入元朗我又冇乜反感
因為721之後我好撚憎元朗

政府：拆一起十

可以任裝既咩？

起十拆十

有冇經元朗鄉黑共和國批准嫁

起一斬十

推。 眼見各區都有

有無設計圖唔覺意跌出嚟比手足們分析weak point ?

因為間公司係蚊型公司所以佢淨係接左大馬路 唔知其他位重有冇。。。。

831遊行

老細係黃既話叫佢mark低位置俾手足

唔好啊，啲犯法嘢嚟。
呢排落雨天，啲電腦嘢就最怕水氣生銹

我試下問下舊同事比唔比到張圖我
因為都好熟。。。不過都係試下
同埋佢岩岩接應該未禁快有圖

push

Wtf

明顯街到多左cam. 全港智能都不遠。 大家都小心為上

大家幫推呀！！

裝一拆十

雖然好可惡⋯但一諗起盡在元朗班仆街藍絲就好想睇住佢哋死

一齊拆啊

咁多爭議
仲唔擱置曬所有燈柱計劃
呢個政府洗唔洗與人民為敵得咁出面啊？

依樣真，最近一個真係周圍都加cctv

咪再講智X智X
係監控呀.

元朗係勁深藍地方......真係恭喜佢地

我唔準你裝！同我拆撚哂d柱佢！

Yes

堅定流呀？

吓屌

智慧燈柱藍牙發射器供應商「訊科系統有限公司」在公司網頁發公告，表示基於公司董事的家人及僱員受到人身安全威脅，以及公眾對公司的項目和服務有疑慮，決定完成支援現時已安裝的50支燈柱的相關工作後，停止供應及安裝當局的智慧燈柱項目中其他智能裝置。

依家唔驚啦？？

鄉申自動打格 變unknown

推。。。。

拆

咁唯有祝你老細全家生癌

元朗人表示

睇到都唔捉

裝撚飽佢囉，元朗得黑社會ja